miss pun ig 開live話有人跟蹤佢！！

而家仲開緊
有冇波台手足出去保護佢

推！

笑鳩智力障礙人士屌垃圾

Push

Email都在場

識真人 波台會然嚟

條女明知佢係弱智都玩佢真係好撚黑心

賊喊捉賊

又係上次樣唔差果個

佢死左啲法醫就正 可以見到呢條呃人錢賣啲唔湯唔水垃圾相既賤雞既裸體

條女d fans 應該全部都係差唔多質素

成日露對波出黎
遇到痴漢好正常

死八婆做咩放我上黎

Suxxxxx來，佢迷麻迷傻左

條臭雞又發夢？

上次求婚嗰嗰

係咪連登仔嚟㗎

佢鍾意平胸的

邊個連登仔, 快D認左佢

真係弱智先會買佢啲寫真相

黃出名既議員都會比人跟 再配合上面所有無pr 公司acc 減少人既疑慮

呢條友真係弱智白卡佬

係手足跟佢㗎

白卡識做戲既都拎到

引誘男人 令個個男人掛住打飛機 世界停止運作

咁佢攞奧斯卡

又係呢個

有得拖手仔我都想做佢

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我睇住佢跟左miss pun 成個鐘

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

好痴情佢

屌
如果我係呢個阿叔
真係即刻重播跳落路軌重刷算😹
叫雞都唔招呼

直播*

潘雞啲買相兵快啲組隊保護人地啦
好危險架嘛

滅時搬係乜水

真係癡漢樣

你老母都雞啦 唔屌？

electronic chicken

痴撚線佢咁樣衰應該冇人想睇佢裸體

miss pin今日個look好撚正大波長腳
低胸短裙

邊個連登巴打